仲有半個月就2021年

回望呢個2020年
好似經歷咗好多嘢
但又唔係好講得出究竟經歷咗啲乜
諗返2019年個除夕倒數
「10.9.光.復.香.港.時.代.革.命」
點解所有嘢都變得咁快？
19年企係我身邊嘅人你哋還安好嗎

2020好空白 回憶翻都唔知自己依年做過咩

我仲係唔記得2019年啲嘢
諗起就會鼻酸想喊
仲有好掛住佢

還好，只是身份唔同左

2020年過得好撚快

真
好似冇發生過一樣

我都好掛住佢